麥當勞真係好撚狗 POST埋D細路哥上IG任人笑

比人公開處刑

細路仔做 冇咩問題

笑撚咗出聲

藍店嚟

係紅店呀仆街

睇唔到了
有冇cap圖